藍屍瘋狂做報狗師，都要學下

有乜事就做好市民做報狗師

喂我係元氣入面，出面有黑衣暴徒啊。
五分鐘後......
防暴:邊到？
so99y走曬，我仲好驚

黃色經濟圈的障礙

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟